［戰術］有無人諗過⋯

不如聽日乖乖地留係屋企訓教啦

十連推

推

鐵甲威龍咁要點瞄呀

咁唔係全部都係既

個標題咁我都click入黎
無野睇野

聽日都係留喺屋企訓覺

十一革命 撥亂反正

連登 撐住呀

終於有人講